superdry撚入黎

轉季係時候要買褸，
e家superdry us官網有八折
我就想買件windcheater

2件好似一樣，但價錢差10美金
想問下有冇人知有咩分別

另外又想要windtrekker
唔知買邊件好
有冇人幫手分析下

會唔會太熱呢款

想知遲D blackfriday會唔會減更多

11.11應該最勁

外國有雙11咩

大把網站買到Superdry

你口岩
不過我會係官網買，驚買到假貨
不過唔知門市11.11有無減價呢

Facebook page
價錢up 好似做緊團購 八百幾件

Supredry都有假貨

感恩節

Superdry要等us做3 for 2先抵

咁忍下手等下先

點解既？

想買windtrekker

唔洗咁快買住，聖誕果期啦，上次都差唔多時間買800點知一星再折600

好彩有你

點解既？windcheater同佢點取捨

8折唔係特別平，起碼6折。最平時5折的

我見佢好似唔止8折
一件160 mark price的衫checkout變左9x
跟住再80%off

唔好著去日本就得 比人指住笑